[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (97) - Get Well Soon Wendy!!

#1
[永久置頂]
正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬及愛菜之聲永遠榮譽會長 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作
鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

ReVeluv Ace Member 官方教學

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。
團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。
**********************************************************************************

#2
Repackage - The ReVe Festival Finale (23/12/2019)

01. Psycho (Title)
02. In & Out
03. Remember Forever
04. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)
05. Ladies Night
06. Jumpin'
07. Love Is The Way
08. Carpool (카풀)
09. Umpah Umpah (음파음파)
10. LP
11. Parade (안녕，여름)
12. Bing Bing (친구가 아냐)
13. Milkshake
14. Sunny Side Up!
15. Zimzalabim (짐살라빔)
16. La Rouge (Special Track)

Psycho MV

Psycho MV Behind The Scenes

Psycho 初舞台....

Psycho 一位粗卡

03/01/2020 Music Bank (1st win)

04/01/2020 Music Core (2nd win)

**************************************************************************************

#3
成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC
***************************************************************************************

#4
數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)

Happiness MV

Happiness Break

Happiness All stage mix

五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節
Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22
MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16
SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)

Be Natural MV

Be Natural All stage mix
MPD Fancam
2014/10/16
Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31
MBC Music Core：
2014/10/11
SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19
MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

Music Bank - Have Yourself A Merry Little Christmas - ERICNAM, WENDY (21/12/2018)

Have Yourself A Merry Little Christmas - Wendy focus

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)
***************************************************************************************

#5
SM Station

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

[STATION 3] 예리X런쥔X제노X재민 Hair in the Air (Trolls: The Beat Goes On Theme) (13/12/2018)

[STATION 3] YERI 예리 '스물에게 (Dear Diary)' MV ((14/03/2019)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

오늘의 탐정 OST Part 6 - 나라는 꿈 (JOY, MARK)

뷰티 인사이드 OST Part.6 - Goodbye (Wendy)

진심이 닿다 OST Part.3 - What if love (Wendy)

왕이된 남자 - Always (Seulgi)

Hotel Del Luna OST Part 8 - 어떤 별보다
她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
*****************************************************************************

#6
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)'

GIANT PINK 자이언트핑크 '월요일 보다는 화요일 (Tuesday is better than Monday) (Feat. 예리 of Red Velvet)

Raiden 레이든 'The Only (Feat. 아이린 of Red Velvet)'
************************************************************************

#7
迷你一輯
Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV

Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV

Automatic all stage mix:

迷你二輯
The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights MV

MV Making Film

Album Cover Making Film

One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯
Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette MV

Russian Roulette MV Behind

Russian Roulette All Stage Mix

Russian Roulette 2倍速

迷你四輯
Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond Part 1

Rookie MU-Beyond Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

Red Flavor Live Stage Mix
***************************************************************************************

#8
Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.

Power Up Hidden Film

MAGAZINE FILM

Micing Interview

迷理五輯 - RBB (Really Bad Boy) (30/11/2018)

01. RBB (Really Bad Boy) (Title)
02. Butterflies
03. So Good
04. 멋있게 (Sassy Me)
05. Taste
06. RBB (Really Bad Boy) English Ver.

RBB (Really Bad Boy) MV

RBB Hidden Film

迷理六輯 - The ReVe Festival: Day 1 (19/06/2019)

01. Zimzalabim (짐살라빔) (Title)
02. Sunny Side Up!
03. Milkshake
04. Bing Bing (친구가 아냐)
05. Parade (안녕，여름)
06. LP

짐살라빔 (Zimzalabim) MV

짐살라빔 (Zimzalabim) Vertical Video

Zimzalabim Hidden Film

짐살라빔 (Zimzalabim) Mass Performance | ZIP.CODE : SEOUL

Milkshake Special Video @'inteRView vol.5' with ReVeluv
*********************************************************************

#9
迷理七輯 - The ReVe Festival: Day 2 (20/08/2019)

01. Umpah Umpah (음파음파) (Title)
02. Carpool (카풀)
03. Love Is The Way
04. Jumpin'
05. Ladies Night
06. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)

음파음파 (Umpah Umpah) MV

음파음파 (Umpah Umpah) Dance Practice

[1분갬성] Red Velvet 레드벨벳 '음파음파 (Umpah Umpah)'_Ver. S
Umpah Umpah Live YouTube Link

正規一輯
The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb MV

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯
Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV
**********************************************************************

#10
正規二輯 Repackage
Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

Micing Interview

[릴레이댄스 4K] 레드벨벳(Red Velvet) - Bad Boy

日本專輯
First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb (Japanese Version)
5 Russian Roulette (Japanese Version)
6 Red Flavor (Japanese Version)

#Cookie Jar MV

Second JAPAN Mini Album - SAPPY (29/05/2019)

1 SAPPY
2 Swimming Pool
3 Sayonara
4 Peek-A-Boo (Japanese Version)
5 Rookie (Japanese Version)
6 Power Up (Japanese Version)

SAPPY MV
***************************************************************************************

#11
Zimzalabim Live YouTube Link

RBB Live YouTube Link

Power Up Live Stage YouTube Link

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

***************************************************************************************

#12
寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

***************************************************************************************

#13
Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie
The Show

07/02/2017 (1st win)
Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)
MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage
Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage
人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)
***************************************************************************************

#14
Power Up

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

Zimzalabim

26/06/2019 Show Champ (1st win)

27/06/2019 MCD (2nd win)

28/06/2019 Music Bank (3rd win)

29/06/2019 Show! Music Core (4th win)

30/06/2019 SBS 人氣歌謠 (5th win)

Umpah Umpah

27/08/2019 The Show (1st win)

28/08/2019 Show Champ (2nd win)

29/08/2019 MCD (3rd win)

30/08/2019 Music Bank (4th win)

31/08/2019 Music Core (5th win)

01/09/2019 SBS인기가요 (6th win)
***************************************************************************************

#15
大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
***************************************************************************************

#16
演唱會 / Fanmeeting
Red Velvet First Concert - Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul
Red Velvet Second Concert - Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul
Red Velvet Third Concert - La Rouge

2019.11.23-24
Korea University - Hwa-Jeong Tiger Dome
Red Velvet Fanmeeting - ‘inteRView vol.5’ with ReVeluv

2019.07.27
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

啤啤花名之解釋
Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”
seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊
wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。
JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…
YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

個人成員 Instagram
菜

熊

歡

Hot Joy

Haetnimee

車厘

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

***************************************************************************************

#17
舊Post Link:

開 post template

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

RBB (Really Bad Boy)

Zimzalabim

Sunny side up

Umpah Umpah

Psycho

***************************************************************************************

孫承歡要快D 好返呀！！

#GetWellSoonWendy
#WeWillBeOkayWendy

新post留名
get well soon承歡

psycho

Bad Boy

Remember Forever + Moonlight Melody

Zimzalabim

新post留名
Get well soon 歡歡

你要快啲好返冇穿冇爛咁返嚟呀 點都會等你
사랑해 완이야

有Remember Forever
呢排係咁loop 好正

Get well 歡
lm

留名

菜 focus fancam

psycho

Bad Boy

zimzalabim

車厘呢排係未又食多咗嘢.....

Hot Joy focus...

psycho

Bad Boy

zimzalabim

代表nim越嚟越有錢

歡早日康復
團飯留名

仆x 得閒4個

**得番4個

熊 focus...

psycho

Bad Boy

zimzalabim

Get well soon Wendy

新po留名
Get well soon Wendy

團飯留名
Get Well Soon Wendy

係要P呢張

歡型到

好正 呢緝改圖

俾多張集氣歡歡早日康復
恭喜啤啤psycho 2nd win
Btw LM

新飯留名

無限loop Psycho stage.. 講到口臭 隻舞真係好好睇 今日套衫又靚
真係fancam都屌打初舞台垃圾sbs個運鏡
有埋歡就perfect
Get Well Soon Wendy

好嘢係唔使講到口臭
個飯拍我至少睇晒成隻舞先

psycho 3rd win

睇完四人舞台 感覺就係好殘缺
早幾日睇返happiness打歌片個陣已經覺得點解得四個人咁怪
依家睇四人舞台真係覺得好多位直情崩左咁
特別呢兩個位

psycho既舞少一個人已經差好遠
搞到呢part直頭係好空虛

好鬼掛住歡啊
#getwellsoonwendy

又輕鬆過萬分
3rd win 粗卡

因為專登留咗位俾佢 都冇唱佢嘅part

啤啤團魂

Psycho 3rd win

Psycho 3rd win 粗卡

fancam不嬲都高質

由初出道萬家圍插到依家萬家燈火支持

再破埋音中紀錄,真係老懷安慰了

希望歡可以快啲好番咁2020就可以更加完美

因為fancam先可以睇到曬成隻舞
camman會時近時遠鏡

有啲Camman zoom到勁完，黃豆咁大粒咁點睇

重點係4k 60fps

想show下個垃圾舞台

日場周邊

髮夾 真係專攻女飯
男飯

日場女飯比例我諗過8:2

今晚有 Hot Joy 帶你遊西班牙....

個袋都唔錯啊 相對比較中性 同埋唔係上年fm個隻一條帶過 個隻有d難用

想點。。。。男飯點用。。。。。

我都留意到女飯多好多。。。。到底點解。。。。
問過d女飯，，，好多都係因為熊而入坑
點解熊對女人有吸引力

$M 女團不嬲都係吸女飯架啦

你咁講又好似係
回憶返以前身邊真係好多少時女飯
幾乎個個鐘意抽
真係唔明點解會吸到女飯
相反唔見有仔會入男團坑

個2成係去睇hit joy

今年呢個靚過上年日場果個好多
不過貴成千yen

第一張圖2200円係咩嚟？

毛巾手幅

俾歡嘅燈箱

地點係 SBS 總部附近個地鐵站

唱K又唔開咪抵輸請食雪糕啦.....

96line friendship好正 唱K玩得好開心咁

好正 互唱對方啲歌

Psycho

Bad Boy

Remember Forever

Moonlight melody

Zimzalabim

金藝琳會唔會正得太過份....

阿妹性感到呢
係remember forever呀超鍾意呢首

後生唔扮靚d老咗就會後悔，支持車厘

車厘仲有大把時間，有排先到三字頭

+1 超好聽

見到有車厘fan cam真係好感動，希望會有多d人欣賞佢

金藝琳好尾機

佢肯減肥之後正好多

Remember Forever

辛苦曬我歡條腰

原來又新po,留個靚名先

呢輯咩相嚟
驚為天人

我幫佢影架

國絲

媽媽

Chocolat et vin 隻色好燒

金代表輯唇膏相靚到非筆墨形容，兩隻色都超靚

今日會有 Psycho Performance Video 睇
真係多謝晒 $M 喎！

買未？

一定要買！
原來咁多隻色嫁？點揀好

得7同8係車厘隻色啦
不過要買既話應該要搵代購...

最鍾意反而係6號色

應該淨係7、8號色係金代表咋

最愛嘅菜同歡

無打歌舞台唯有睇住 performance video 先啦...

我岩岩一路睇都係心諗無得睇五人打歌stage
咁我唯有當佢係飯製高清 stage mix打歌舞台咁睇

岩岩先收到gmarket件
postcard兩張中哂joy卡就兩熊一哉

想要白菜/歡，有冇人有興趣同我換呀？

我想要白菜同歡..如果冇人so我，我再同你交換ok嗎？

好啊

終於到貨

waaa

Poster係椰澀

好多歡呀

有冇人有買呢set puzzle?

隻熊想扮cool 但都係笑左 好qq

隻舞真係無得頂，編嗰個得15歲咋，真係好勁

仲未買碟

有

竟然兩個mv都冇studio ver套衫
btw 又要讚隻舞
短期內唯一嘅五人舞蹈版 有埋練習室就好啦

irene 仲有無拍劇

Joybb 都要開心啲 照顧自己呀

隻熊竟然自願揀間雜物房...
留返4間大房俾佢地...

所以話佢地真係對人歡笑背人愁架....
唔該 $M 重視下佢地呢個問題...

邊度講

希望你地呢年真係要健康幸福

Hot Joy 喺今個星期嗰集 happy together 會講

我想像係熊猜輸左先住雜物房

呢個真
熊又被欺負了

點解呢度每一個留言都有負皮

Get Well Soon Wendy

隻熊係都要出下事先安樂.....

係邊度買架？

G Market

原來歡送咗嘢俾班dancers 食
你會唔會太過暖呀....

天使歡 一定要冇事好返呀

原來... 熊先係最醒...
可以覇晒成個廳....

歡歡有d心痛
唔知佢康復成點呢

秀滿oppa 問佢地對CB 既打歌衫有咩意見....
車厘即刻答話好鐘意....

其實問下班啤粒仲好啦....

諗起五周年fm 有飯同菜講過

彩兒主人房

出道咗5年 CB 咗咁多次...
有邊次啤粒係滿意過呀...

原來歡有寫信 唔知俾咗邊個？
寫到字嘅話隻手應該都好得唔錯 好消息呀
個傻豬仲講sorry

車厘仲話唔俾剪走呢段

佢都傻傻地既...
講sorry 唔係佢講囉！

好肥喎

坐底肥到胸下面都有條gap痕 條腰肉又唧晒出嚟

你兩個想點呀....

呢兩母女

最怕凍既菜要搵下阿女取暖...

今日金藝琳心情唔錯

阿菜竟然識share車厘嘅story

冇人幫拎袋啦

點解仲著咁少嫁？

9成9係金藝琳教佢啦....

4人日巡.....

著多幾件好難襯得靚
btw, 見兩母女繑住手過馬路好有愛

點解今日可以咁可愛...

菜今日心情都好似幾好
可能俾金藝琳禁著左個制

金藝琳係好有感染力的

完全唔似接近三字頭嘅女人好得意呀

金藝琳比我禁著左個制

自帶興奮buff嘅女人

今日 Music Bank 又係你地兩個一位候補？！

一位集氣啦....

Psycho 4th win

4th win 粗卡

金藝琳應該會快過熊做 $M 理事

金理事

Psycho 4th win粗卡

歡靚到

想要件褸

係喎！件褸勁靚
之前d衫真係好難著得落

$M 表示靚嘢就更係留返俾佢地著啦...
con 周邊嗰D 衫咁垃圾就俾班飯買啦！

真係買唔落手仲要得1個碼 點著

psycho 5th win

日巡 light me up 播片....

Yeah yeah第五個盃

有得睇都好呀，歡solo真係好正，聽到起雞皮

日場福利推幾轉車仔唔知今場有冇呢

U巴 dancer呀

btw真係想要件嬲

班dancers 正呀....

愛..

岩岩睇完日場 好好睇
可惜wendy唔係到 同埋熊好似病病地 有啲咳

都話咗 la rouge 係三個con之中最好睇嗰個黎
少咗個係可惜...
不過佢地四個都好好嘢架啦，仲要唱埋歡嗰part

啲感想

頂 好想要件褸

嗚嗚啤啤好叻叻啊

相愛相殺line

車厘仲要專登掉轉件衫黎著

Psycho 6th win

唔打歌都有6th win 感動

車厘都追緊 <愛的迫降>
果然我同車厘都係心有靈犀一齊追劇...
btw, 我係仔都覺得玄彬好撚型...

但我覺得玄彬個樣同以前爭太遠，投入唔到

無睇過佢以前d劇比較唔到
其實我只係無啦啦開咗一集黎睇...
睇咗就繼續追停唔到啦

係唔同左 但係軍服look好好J

車厘把聲沙到呢....
佢同菜都病咗.....

啤啤真係辛苦了，要好好保重身體
車厘喺ig話佢近排食啲油膩同難消化嘅嘢就會唔舒服，所以完咗con淨係食咗沙律，之於菜我就唔清楚
不過諗番起菜同車厘都易病，兩個都喺lup2因為食滯咗唔舒服

食CD 既live psycho.....

呢兩首live好聽到.. 個個食cd
好啱平安夜聽

車厘同菜好狗 聽到應援喺度笑

近到咁 好妒忌
菜唱wish tree做乜笑到咁

無聊想問下依度係男粉定女粉多
利申：男

BTW 好想要件風摟TOO

韓國7成女飯3成男飯...
呢度就唔知啦...

原來韓國都係女多男少嫁
日場8成女

飯女多男少嘅女團啤啤應該係僅次媽媽木

上次去日場睇 好似7-8成係女飯 同埋joy出場個時成場都叫得好大聲

熊

男粉表示係先被菜吸引 然後係睇團綜後被94圈死走唔甩了

Hot joy自紅味起索咗好多

我係畀首RR吸引咗之後見到菜靚到仙女咁，再之後慢慢咁畀佢哋一個個吸引，咁就入咗坑成為團飯啦，不過最主要啲歌好聽人靚又唱得

少時竟然飯女多男少????

你漏左bp

psycho 上癮中
好過really bad boy好多

zimzalabim做左唔知邊套動畫主題曲

Trolls World Tour
好似話入面會有佢地五個既角色出現...

其實上年都有搵過車厘同師弟唱呢套卡通既電視版既主題曲...

係咪呢幾隻

Zimzalabim zim-zimzalabim
Zim-zimzalabim zim-zim
Zimzalabim zim-zimzalabim
Zim-zimzalabim zim-zim
Zimzalabim zim-zimzalabim
Zim-zimzalabim zim-zim
Zimzalabim zim-zimzalabim
Zim-zimzalabim zim-zim

有聲....

個個都病晒咁...
連原本今日個 schedule 都要取消...

唔識睇
個個都病曬？
本來唔係五缺三咩？
依家全員病曬？
宿舍交叉感染？

上星期金藝琳同菜都感冒啦...
熊又有幾聲咳病病地...

咁都好既... 至少$M肯俾佢地休息下養病先...

個個都有啲野咁
快啲好返啦

咁都好d
肯比佢地休息
遲下仲有日巡

要買多幾支飲啦...

熊仔同我一樣飲極肥仔水都唔識肥

我初頭仲以為係啲外國啤粒惡搞添

睇真啲原來係咁

希望日巡前可以好返啦 唔想見到佢哋咁辛苦

果汁JOY

仲飲咁多肥仔水....
塊面豬仔圓到呢....

百事 可口可樂 123
콜라 !

答錯既話以後唔使撈都似

用埋自己IG宣傳果然係識做
啤粒以後只可以飲可樂啦....

有藉口可以狂飲肥仔水了

可口可樂is my friend

hktv mall 84蚊24罐買未？

啤粒好有愛.....

熊今日用咗車厘隻唇膏...

痴線7th win
粗卡呀啤啤

無打歌都拎到7個一位....
Psycho 7th Win

btw, 搞乜鬼今日公演又著返上次套衫....

本笑唔飲可樂可以飲咩
有人飲百事架咩

輕鬆超越咗day1day2

不過呢套係幾靚 但太少布

今次音源好硬淨....
出咗咁耐都仲可以keep到頭三
Zimzalabim Umpah Umpah 一早就收咗皮啦...

依家兩個音源大霧出埋歌都仲有第四 好叻女
第一次見啤啤音源咁好抽

個頭同唇色都好靚.. 靚到唔識形容大個女嘅金藝琳

呢d啤粒整嫁？好正呀

啱啱即刻買支可樂支持下熊仔，平時好少飲可樂
Btw 7th 一位粗卡，啤啤勁到

係邊度買㗎？

上信和搵下就有啦

人歌三冠...
Psycho 8th win

痴線仲有

8th win

阿妹好有愛

Psycho 8th win粗卡

無打歌都可以拎8個一位好痴線

車厘都話要再等多一個禮拜先有劇追點算好....
套劇真係好好睇....

btw, 有冇啤粒都追緊？

家母用電視睇 有睇過兩眼
Sweet得嚟又有少少搞笑

有 係好襯好sweet 但係好多bug

咁講真現實係無可能會發生d咁既事
有乜理由可以喺38線同條女咀先走
所以睇故唔駁故，唔係好大 bug 位就算啦
sweet 位感動位笑位又有...
純睇下劇心態係會好enjoy

咁你都應該要開黎追下啦

琴晚個集 見到最後個bug笑到停唔到
但我都覺得係 唔駁故 輕輕鬆鬆笑下算

有乜理由正赫咁輕鬆就去到首爾...
世理做咗9集先返到去...

不過黎緊講嗰五件北泡落咗首爾應該會幾好笑

正赫過去咁輕鬆 點解一開始唔搵爸爸幫手
個五件岩岩到已經好好笑了

其實佢老豆個位咁大粒係玩撚晒...
留名等睇崔智友同件北泡仔食飯

btw, 唔咁多啦

有冇人想要joy 想要熊或者菜

你放唔放？
放既話 tg 搵我
@RV_ISWJY

想點呀....

好玩唔玩玩鼻哥窿

菜變咗搞笑藝人

原來今日已經出道 2000 日....
啤啤出道2000 日粗卡

#2000dayswithRedVelvet
#레드벨벳_2000일_촉하해

2000日

2000日粗卡

omg Hot Joy..

肥仔水廣告果然係要搵個面圓有d肉地既人做代言先夠夾...
btw, 今日好似有廣告 behind cut 睇...

2020 啤啤海外巡迴 tour
唔使諗一定唔會有港場

冇港場唔緊要但最好鄰國都唔好有

點解無港場啊屌 嬲 等左咁耐。。。。次次要人睇拼盤

一陣鄰國無但我國有
d飛會炒到貴曬

台灣即去

鄰國應該係最冇可能掛

師兄都喺澳門開... 無話無可能架喎

澳門有可能呀 但鄰國唔係講緊中國咩

入唔入境都係問題

我菜ig..........

頭兩張好好j...

so癲..

車厘QQ

佢真係幫 Hot Joy 影咗好多相...

迷妹又成功咗啦...

係咪改咗profile先有藍剔 咁耐先有

Get Well Soon Wendy

朝早見到菜精神晒

其實個位幾近 視野又清楚

#YeriWeLoveYou

金藝琳會唔會 hea 咗d?!
同寫俾我嗰句 HBD 一樣咁hea...

btw, 咁都要少咗個....

睇到都笑咗 簡而精

getwellsoonwendy

南韓確診第二宗肺炎 Red Velvet成員Irene疑受感染

作野

菜呢排都up得幾密下喎

玩多咗 IG 玩上癮...
幾時玩埋你問我答...

甜哉真係笑得好甜..

大阪場好似都幾滿?

主打聽慣韓文➕1

我覺得有d遠
可能因為連巡邏車都冇

都滿呀 係山頂有零碎空位咋

摩擦力*100000

Thats great

原來上星期 music bank 又拎多個一位....
psycho 9th win

無打歌三大台都三冠....

痴線過咗成個月都仲有
想像唔到有打歌會係點

真係好犀利

我有最頂果張 但想換其他卡多過錢

係未post出黎俾我地印卡用.....

我可愛熊

超得意

全藍色

原來今日終於都有行程啦....

btw... Hot Joy 呀.....

咁凍著到咁.. 塊紫菜呢

嘩cls joy

呢d咪就係要靚唔要命既最好例子...
不過 Hot Joy 今日夠晒 hot....
佢應該唔會凍親....

Hot Joy

同抽酒同枱..
張枱尾機到

本賞粗卡嘿 live stage好正呀

張枱會唔會太勁氣埸

hot joy今日洗唔洗咁癲

佢今日咁著又諗返幾年前年尾show 嗰次....

我Joy 事業心重

淨返嗰啲歌有啲應該係歡表演
加油啊歡早日康復啊
垃圾SBS

好有愛既忙內line...

著成點冇乜印象

Seulgi世界第一

唔知我講邊套就算啦...
證明你唔係資深啤粒....

mama嗰套？

呢一年真係辛苦晒你地啦....

RR先開始飯

紅色嗰件？嗰陣Joy pab嗰陣着彩虹戰衣都好出名

留咗個位俾歡

隻熊反白眼真係呢
見到車厘全日啲笑容無停過真係好開心仲係咁玩ig

團魂

留名等睇啤粒P圖

連熊仔都咁sexy嘅

你個女噚晚嗰套都唔差，好 Hot

忙內line一向最狂

我老婆

Hot Joy真係唔係講笑

你真係當 sexy dynamite 呢個名流架...

阿災

出現啦....

d 鑽都好閃下....

靚到反光

大家好 又系我啦
今次終於remix埋Zimzalabim
希望大家得閒可以聽下啦~

RVF三首主打都Remix左 如果有巴打三首都聽曬既話
不妨講下你地最中意邊首

Btw琴晚Joy真係索到

感謝識音樂真係好勁

zimzalabim 都整埋
記得你之前講話呢首好難整架喎

其實呢首本身唔係for Zimzalabim
但係我聽落覺得好似會幾夾
試下merge埋一齊發現幾好聽
然後就搞掂呢首啦

高貴菜真係好尾機

勁好笑，特登作個故仔讚菜靚如果同菜喺fs講呢個故仔，佢應該會一開始好認真咁聽之後笑到停唔到

승완아

出錯圖自膠

等我仲咁認真睇下張圖同歡有咩關係

咁都要恥笑

好彩唔係post咗其他相炸，記得下次Double check先post啦
但係我都笑咗出嚟仲唸緊張圖同啤啤有咩關係

出post前有得preview 架嘛...
咁都唔check 下先...

車厘應該都要唱下 OST 啦....

好好聽

好有愛啊

菜表示唔買返隻咁上下既戒指唔使娶佢做老婆.....

望落又幾高呃得下人喎....

菜飯應該要識做啦....

求婚

係未太得閒無嘢撈...
呢兩個今日 update 得咁密...

買咗嗰隻戒指先講啦！

賣身都要買到

未公開cut...

上一手都做咗四五年代言咁耐架嘛...
菜一年約完咗咁就收咗皮要換人...

咁快完..

會唔會係無得印上樽 索性搵個平d/唔搵代言人省返

菜最值錢既就係佢個樣....
無得印上樽既話真係搵第二個平D 既代言好過....

咁要偷返個人型牌記念下

賣哂啲328, 428 都唔夠埋單

你唔賣都買到啦

RBB又送野俾dancer姐姐 人美心善

終於有update.. 你好返啲就好啦歡
Get Well Soon Wendy

手停口停餐搵餐食

啤粒要買未？

白色嗰對幾靚

痴線 型到

真係好型

隻熊唔識用lysn

on99咁去咗 to red velvet 嗰邊留言....

開 IG 你問我答好過啦，仲用呢個垃圾app....

乜隻熊咁醒識砌個鞋架出黎既咩...

個課金新功能咩嚟

可以同佢地私人留言喎，你信唔信？
4個仲要成12蚊美金一個月....

等下feedback先算 歡又未有

可能係個manager oppa 覆你架咋

又黎一年一次生日課金啦...
課呢個好過嗰個所謂既呃錢 chatroom 啦....

好靚.. 成個簽名

幾錢, 我熊既一定要買

竟然單拖飛去倫敦影雜誌...

二期嚟啦 又要課金養女
btw今次係咪冇welcome kit

唔會有嘢送...
15000 won 淨係買個code 續期啦

點解每個留言都有個負皮咁on9

好羨慕倫敦啲啤粒，同車厘啲互動勁攪笑，架車bi佢哋仲大叫 This is Yeri!!

Hi, my name is Yeri....

有冇人知道Seulgi Hadure Filter係點整 ?
邊度有得下載??

乜料呀... 呢5隻嘢都有名既....

啲名笑死
baby bun菜
阿里Joy
車厘個唔知咩嚟
得94最正常

Yeri嗰隻係咪直譯金藝琳個名

pet it
btw 你個名

HappySeulgiDay

傻熊生日粗卡 ~ 祝你食極唔肥

Happy Seulgi Day
我熊生日粗卡

熊生日粗卡

我可愛嘅熊姐生日快樂

又型又可愛既熊寶寶生日快樂
掛住你既笑容

我熊生日粗卡大一歲要繼續可愛

熊生日留一留名先

Happy Seulgi Day

Happy Seulgi Day +1

HappySeulGiDay🧡

我熊生日快樂

傻熊生日快樂

金藝琳喺倫敦玩得咁開心咁既....

btw, 正如菜話齋又大一歲...
Happy Seulgi Day

呢張真係靚爆..
Get Well Soon Wendy

熊生日快樂年年都咁可愛又有型

最靚最可愛最型又最傻嘅熊生日快樂

一陣有熊live睇

熊仔生日快樂！
大家一陣記住睇live

熊好似又圓左

新飯留名 比Seulgi把聲吸引左入黎

音色流氓 강슬기

圓碌碌好得意

係畀熊唱歌把聲定係講嘢把聲吸引？

係Youtube聽到佢地唱psycho live之後聽到佢唱歌覺得佢把聲好好聽

竟然仲有新飯入坑

識貨 今次隻歌我有時會loop佢個高音位loop五分鐘
佢把聲係我係kpop入面第二鍾意嘅聲

五個都食cd
Psycho 熊神仙轉音

Good
熊有呢幾首都好聽，可以聽埋

啤啤又贏

佢真係傻架喎....

原本係宇少飯 不過依家冇乜野睇就睇下其他團

咁你入錯坑啦...
啤啤都開始放養，而家無乜嘢好睇架咋...

少左好多綜藝睇

都係得去旅行同認哥好睇

Joy喺人哋門口搞咩
入鏡~ 轉個圈~ 笑一笑~ 然後走咗

玩下IG咪算囉....
Hot Joy做乜又要開埋個抖音呀.....
呢個真係不了啦....

想問下WENever exhibition 個物販呢度會唔會有人喺韓國代購

而家呢個環境仲邊有人撘飛機周圍去呀...
btw, 唔係官方既周邊不如慳返唔好買好過啦...

唔開了

熊終於生性 夠膽攬住菜仲攬到咁實

瘋狂俾熊Joy用lysn炸
Joybb真係有覆啤粒

眼鏡呀....

金藝琳係未要玩晒成個歐洲先返屋企...

熊呢輯相好靚 超鐘意
Btw車厘有個站好似畀人話佢跟蹤車厘，但係唔知真定假

我都好鍾意呢輯，好啱熊氣質

飯站既嘢有乜咁出奇呀...
上次某菜站同JOY 站跟到去瑞士俾工作人員警告啦....

雖然hot joy好靚，但呢張相想點？

藝術既嘢我地又點會明

呢堆嘢... 真係呃細路架喎....

완이야 생일축하해 💙
天使歡 唔好氣餒呀 你值得更好 希望最好嘅都可以俾你 真係好掛住你
Get Well Soon Wendy

Today is Wendy Day

孫承歡生日快樂呀...
啤粒點都會喺你背後支持你架！
#TodayIs_WendyDay

果然係好有愛既熊....

天使歡生日快樂！早日康復！

歡歡生日快樂
要快啲好返 成班ReVeluv等緊你
Todayis_WendyDay

歡天使 生日快樂

會繼續祈禱你快d康復嫁
啤粒同啤啤都等緊你

WenJoy

承歡生日粗卡
快d好番啊

我老婆生日粗卡
GetWellSoonWendyBB

大家記得戴口罩！！

Today is WD

HBD
金藝琳真係好鐘意就咁用呢三隻字...

Wendy生日粗卡早日康復

Wendy生日快樂 快啲好返呀

歡歡生日快樂

歡呀~~~

歡韓英對照出po,正到

歡呀..... 知你無事好返好多已經好好啦.....

連個心都要排返隊型.... 不得了呀....

想喊死人咩 仲打埋英文版 歡呀 보고싶어

菜果然係要同其他人與別不同.....

好有愛

係新定之前影落

💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙
💙💙💙💙歡歡生日快樂💙💙💙💙
💙💙💙💙歡歡早日康復💙💙💙💙
💙💙💙💙歡歡啤粒愛你💙💙💙💙
💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙

攪笑菜
慶祝生日都要攪笑

得罪咗你哋啲咩

頭三個字

我歡生日快樂

菜up跳舞片

會唔會太sexy

不嬲都話菜係好跳得架啦...

sm rookie同熊條be natural片

一直覺得菜係靚到令人忘記咗實力

歡歡三日前生日快樂...

你都係算吧啦...

我想念她...

唔好再遲啲

遲到好過無到嘅下年記得準時

齊陰菜癲到

搵人幫阿菜著返好件衫

留位俾歡
不過真心覺得呢啲時勢應該cancel啦

做乜學埋佢位好朋友咁擺d 嘢喺頭上面頂....

無skip過咁睇晒，勁到喊

到底sm點先肯延期或者取消日巡

岩岩上Twitter見到橫濱個場地星野源都取消，twice嘅東蛋都延期

我fd去左福岡個場演唱會，話佢隔離左右啲人都唔帶口罩，好驚佢地有事

呢位真啤粒竟然有新作
幾年前嗰條已經好勁...
今次呢首仲要多咗5分鐘咁多..

我諗要去到政府禁止全國所有大型公眾活動$M 先肯延遲或者取消....

嘩！好正呀，最鍾意carpool開頭嗰段

$m真係冇改錯名 cls

真係大個囡了

好啦...
下星期日巡終於都肯延期啦....

終於肯

人美心善金藝琳
雖然唔係億億聲咁捐...
但係至少有心先啦....

都好好啦

金藝琳ig想點呀

搞乜鬼呀... 著返好件衫先影啦...

人美心善

我都嚇咗嚇搵人加返塊紫菜

但係唔夠高

$M 捐咗五億 won 支持醫護抗疫

熊 JOY 都好有心

菜... 一億won
話晒係佢自己鄉下....

Wow 一億won，突然覺得sm唔算捐得好多

佢應該好擔心，希望佢鄉下冇事啦

菜
啤啤全部都好有善心冇揀錯人

啤啤大慈善家
不過菜一定特別擔心，鄉下出咗事，希望快啲完啦

菜....一億

天使歡都捐一億won

依家覺得SM其實唔算捐得多

原來歡已經出咗院啦....

溫溫係咪出咗院？

岩岩見到twitter講

出咗，上面篇新聞講佢出咗院

人美心善五啤啤
果然睇人飯係冇錯

淨係啤啤五個都二億三千萬won啦...

歡呀 2個月終於出院 好開心

另外三個會唔會加碼

唔會啦 依家比賽咩

嗰3個邊有佢地咁有錢

咁就好喇

歡呀

屌奶星係唱片鋪買festival finale ver. 冇小卡, 係咪要自盡

咁黑仔...

向好一面諗叫做中左熊仔postcard, 但都諗住all-in買多2隻碟
1 - (8/10 * 8/10) = 32% 中熊小卡

今次熊卡好難中 我都未齊

你買碟定同人交換

買左好似三隻定四隻 再搵換卡都差兩張

祝福wendy

金藝琳呀...
又一齊 HBD 啦....

Happy Yeri Day

U巴同車厘生日快樂

車厘同U巴：

HBD!!!!

熱烈祝賀車厘同啤粒之父又大一歲

U巴同車厘HBD!

Katie Kim 同U巴生日快樂

車厘同U巴HBD

Ubro、車厘Happy birthday
Many happy return of the day la~

車厘同U巴生日粗卡 又大一歲

U巴車厘生日粗卡

車厘U巴生日快樂

車厘u巴都生日快樂

祝車厘年年都咁QQ

車厘u巴生日粗卡

車厘同u巴生日快樂

枱布....
終於同上次抄衫嗰個人傾掂數囉喎

真係 我就話咁似

你就22歲...
我就.......

真係睇住你大咁.....

多謝yeri令我認識啤啤大個女喇

初丁line咁得意得唔得㗎

初丁line超得意

係要喺人地生日先post d特別嘢出黎

無金藝琳既話我地就識唔到車厘媽你呀

初丁line真係分唔到邊個忙內

都識唔到u巴你同咁多位啤粒
祝啤粒之父年年都咁開心，身體一年好過一年！

到底阿菜有幾錫金藝琳...好多偷拍片

同你地一班啤粒去睇con 真係好開心架！

邊度有得睇呀？？我搵唔到嘅？

菜 IG 個限時動態

快d去睇先

話咁快又一日....
感謝每一位講過生日快樂既啤粒
我都祝各位身體健康，今年唔使戴住個口罩一齊再去睇啤啤韓場！

希望疫症快d完

靚仔大哂咩

所以你都大哂

我都想咁講....
智巴埋去有得鬥

佢七百萬人之上
係好似我呢d咁既人無得同佢鬥先真

咁你又唔洗成日扮一條溝唔到女嘅可憐蟲嘅，你咁有幽默感

我真係一個溝唔到女既可憐蟲
幽默感就真係無乜

車厘開咗live

有女就真係搵鬼信

持官方會員嘅巴絲請留意

講完

我現有會籍3月25先完 咁我係咪25號之前續就ok?

真係好正現場睇真係無憾

即係臨到期前先續都係15000？
因為我係8月先開，係咪到8月先續都得？

根據佢第2點個period就應該係 最緊要係喺你到期前續

鍾意呢個造型

格仔枱布....

都唔知今年仲有冇機會去睇con 見下佢地

唱咗幾廿秒嘅ost

應該都炆 去戲院睇trolls啦

要睇就更係要睇真人啦！
對嗰幾隻嘢無乜興趣

係冇架 不過會支持下啤啤

今年應該真係無乜可能......

佢地配音 歡啲英文
唔睇唔得啦

香港上？但唔想入戲院

應該4月會上
去戲院唔食野都okay嘅我諗

Dear Diary 一週年
寵粉狂魔又打埋英文

3點先出po

啱啱先醒起今日要買code 續期....

續左但冇更新日期到2021

死啦唔記得續ace member

俾多 35000 won 收多份 welcome kit 啦

想問而家仲有邊到有finale ver賣

咁咪又多一張會員卡試吓email同佢講先

信和無咩？

我昨日去sky music 見到仲有

Hot Joy 竟然有 OST 出！？

好似係機智醫生生活
套劇上星期先播第1集 幾好睇

無乜嘢撈出下 OST 都好既

甜Joy
btw 見到슬기兩隻字嚇親 原來劇名

估唔到有人會讚菜把聲

佢地5個唱 live 真係無得輸
其實菜唱歌唔差架

咁快.. 之前錄定架嘛

世界級和音

睇過呢套就知菜唱歌好柔好聽
唐突的女人

菜因為太靚所以啲人專注佢個樣而忽略咗佢本身唱歌跳舞都叻

Hot Joy 把聲真係甜到漏...

畫得都見得下人喎...

Hot Joy...

過左期唔記得續

車厘日日都出街既
但睇韓國好似好多綜藝都繼續有..唔知係點

唔驚 貨返三萬五之後再賣返份迎新比妹妹 分分鐘有賺
同埋重新買應該有得揀唔要禮物平d架

Psycho 100m 粗卡

3個月就1億 粗卡呀

啤啤勁到 3個月攪掂
佢哋五個一定好開心 特別係歡歡

白菜生日粗卡

牙現隊長生日快樂

菜菜生日快樂
希望啤啤全體同啤粒都身體健康
今年可以睇得成韓場啦

今年開唔成生日會喇
希望聽日大家傾得開心啲啦

我bb生日快樂

Happy IRENE Day

三字頭生日粗卡啦....

辛苦你了我哋嘅隊長 湊住4個細嘅
所以要好好保重身體哦
祝阿菜年年都咁可愛

白菜生日粗卡又大一歲了

啊.... 要30歲了(菜生日專用)

我女人裴柱現生日粗卡

阿菜生日粗卡 祝你一日後生過一日
呢鋪真係高祖啦

阿現

牙現🎂

Irene生日粗卡

高祖生日粗卡
三十歲更漂亮

我菜菜生日快樂粗卡

菜B生日粗卡

白菜生日上一上水先

白菜生日粗卡

等陣好似有300人傾計

白菜生日粗卡 多謝你帶我入黎比我識到我熊

菜真係勁搞笑
吹完蠟燭畀炮仗嚇親，仲要幾次

小白菜.....

呀菜生日粗卡
希望大家都平安快樂

三字頭... 邊忽似呀...

減個零啦 三歲就似

日常裴驚嚇

你話同車厘係親固我都信
除左d大媽飲食習慣

好想睇多次 La Rouge....

紅豆雪條.....

哎姨姑～媽斯呢！

仲有甜米露

好正

阿菜又有新代言.....

식헤正喎
紅豆雪條我都okay

有聲

新代言人又做到嘢....
一黎就已經可以買小卡送化妝品...

隻熊肯定留喺屋企無嘢做

菜同熊係april fool定點

呢隻好多年前用過，係幾好用，不過成個品牌我覺得得呢隻買得過

戲院閂埋冇得睇

撘地鐵二號線會聽到熊 Joy 把聲

好想瘋狂搭..
甜Joy把聲

如果可以一日聽熊講野十個鐘

原來 16 號之後開始所有路線都會聽到佢兩個把聲....
總共錄咗 12 款錄音... 唔知有冇癡線啤粒會去錄低晒....

實有
Twitter已經有幾款

冇得睇

你真係咁想睇呢套嘢咩？

唔係有佢地把聲聽咩
g chi下

唔明 又soty但又2021
btw Psycho真係

上節目54秒賣廣告

好似係客串下得幾句之喎

無人買... 係要宣傳下架啦...

依家g媽係咪冇得用順豐？

我成個月前買有 依家唔知

而家有得用返順豐啦
不過幾時會寄到就唔知啦....

究竟熊菜拍緊D 咩咁神秘...
咁多路人都見到佢兩個拍緊嘢...

irene yeri差咗9年
仲有無咁大年齡差

unit

竟然係忙內 line 有份唱打氣歌

歡啊

歡歡啊

不過睇返件衫應該都係上年年尾前嗰陣黎

係啦 我都覺係一早錄定

災仔 幾時先再拍劇
等咗好耐

上次嗰套真係...
不過我都睇曬
揀個好劇本先拍仲好啦

佢真係好入戲
感覺$M想佢轉型演藝
啲劇 綜藝 ost 比其他人多勁多

歡把聲真係好好聽 講故仔一流

講個故仔都講咗半粒鐘咁耐....

她愛上了我的謊<<呢套?

誘惑者

歡出咗街仲影返車厘個代言俾車厘睇....

出得街都姐係..
歡呀終於

我諗過多兩個月左右可以齊人出返黎架啦

熊飯應該真係要課返個dear u 黎玩下....

牙joy ig story貼黃絲帶?

韓國世越號事件

熊菜又俾人捉到返$M拍嘢....
係未真係傳聞中佢兩個出小隊...

仲要啱啱拍完雜誌封面
菜熊小隊咁有默契 跟住歡solo fit晒

幫本雜誌影封面姐

車厘reebok個人代言

雖然粉毛都好靚 但有冇人覺得金毛車厘先係世一
襯到爆 成個barbie咁

要係red flavour 嗰隻金

umpah^2 嗰隻都靚呀 仲有RBB highlight
重點係有陰真係好qq

真係出熊菜分隊....

補充返好似未 confirm 日子幾時出...

不過之前都俾啤粒捉到拍晒嘢應該唔會要等好耐掛...

不得了 估唔到係真
雖然5人團出分隊有少少唔理解 但有出歌都好開心

全體cb 短期黎講都無乜可能架啦....

不過佢兩個出分隊都有吸引力既...
話晒都係5個入面人氣高嗰兩個

$M confirm 咗係會出小隊
準備好晒先會再公布日子....

be natural style

唔知分隊會叫咩名呢

真係中咗
好期待佢地嘅chemistry同style

唔好期待$M會改個好名....

對上一次$Mtown 合作舞台真係不得了....

Greedy真係世界級

Seurene好期待

睇怕都係I & S之類

423有得同歡 online chatting
係未要出返黎啦？！

太好喇
終於歡出返黎喇

抽得嗰三百個都係算吧啦...
不過見佢開始出返黎真係好開心...

歡急不及待要同啤粒傾下計

ISIS

冇諗過可以咁快出返嚟..

當初仲以為要成半年

歡啊
出返嚟係咪代表佢飲珍珠奶茶可以咬珍珠啦

不過好飲都唔好飲咁多呀..

準時入去撳都申請唔到

孫承歡話佢高咗.......
159 -> 161.3

同熊一樣高

超菜趕熊

有聲聽

500won 加鐘10分鐘
搞笑藝人歡返嚟啦

歡把笑聲都唔知loop咗就多次了

乜原來本身160都唔夠咩...

我地小矮人團..

可能比例好 平時唔覺咁矮

記得好似158，依家啤啤第二高

之前五個有三個都唔過 160 喎....

矮人團第2高

唔怪得hot joy睇落咁大份
原來唔關佢事

好鐘意睇阿菜 dumb dumb扮 MJ

孫承歡係咁喺度覆啤粒留言....

Dear U一定抵課

終於見番joy嘅額頭

高馬尾

課熊同 hot joy已經夠...
另外嗰兩個好少用...

Rbb連ig都少update
仲點會其他仲麻煩既Apps

RBB 而家玩緊個 dear u

我都想俾歡咁覆

佢把口真係好識講嘢....

準備瘋狂留言等佢覆

菜換咗個頭像但係個垃圾app仲未update....

想問下係smtownandstore個網買野係咪一定要揀CN硬食佢個溢價同運費
想用KR買然後寄代運, 但係好似唔收海外信用卡

係唔收 好垃圾
睇下你想買嘅野豬媽有冇

想買生日手鍊 仲要期貨黎
所以豬媽應該冇

呢個難啲 上年嘅野
今年頸鍊都高汁喎

講緊呢條, 佢重新整過, 依家preorder, 6月1出貨
頸鍊係邊條, 10皮野個條?

sold out
可能下年呢個時候又再番炒
定係有其他地方仲有賣

有應該都係啲人放
生日野全部限量

啤粒三歲生日快樂

無啦啦又有個soty

歡

大家生日快樂

菜都係咁玩

$m想點 2次troll宣傳都冇車厘
琴日sperm個live con interview又冇
車厘琴日ig lysn又冇上過水
冇咩事呀嘛

你會唔會諗多咗呀
可能有 schedule 啫...
車厘話晒都係$M小公主黎...
點會有事呀

就係2次都冇 第一次嗰陣車厘仲同fd出咗街
我都唔知 ig twitter好多人講

係班海外飯喺度嘈話要 JusticeForYeri 呀嘛
其實佢地又唔係車厘本人又唔知佢個schedule 係點....
咁都可以嘈一餐...

twitter d人都好痴線
大家可能屈住係屋企耐少少野都攪到好緊張
出分隊都有人話杯葛

Yes...叫佢地唔好咁都話埋你一份

杯葛嗰啲根本毒唯搞事

其實使乜咁緊張呀....
都就黎6年老人團...
C唔CB 又咪係咁

我見佢地出埋d圖話車厘同其他人比唱得少...
佢地有冇諗過車厘係咩位置先得架...
唔係主唱又唔係副唱，實係唱得少架喎...

d CP粉都好癲😂

認同，啲人咩都可以嘈一餐，好多嘢都唸多咗

龜咪出返嚟囉

一開始嘈嘅原因好似係因為troll wiki演員名單冇yeri ，然後再見佢冇出席troll嘅宣傳活動先攪到Twitter 班人開始亂諗野

搵啱車厘唱嘅part比佢好過係又比夾硬比佢唱多d, 到時比人反得仲勁

呢樣最癲 特別大陸嗰啲

咁名單冇名就真係幾過份
唔係幾怪得佢地overreact
除咗個別搞事嗰啲

真 同埋啤啤啲歌chrous多數合唱 已經好過其他團好多
啤啤和音真係一大賣點嚟

其實我老婆唱歌唔差

名單抵鬧但行程果d可能有其他野做姐
唔覺得SM會唔理車厘😂

隻熊果然好撐佢位好朋友 cb

蔥蝦已被遺忘
果然冇同孝定咁fd

熊同孝定frd好多啦...

熊喺邊度識咗佢做朋友仔

佢兩個有共同朋友所以識咗

車厘應該有睇到twitter 嗰D 嘢....
佢喺 dear u 都話啤粒開心佢就開心﹐叫啤粒唔使咁擔心....

所以嘈仲衰

我本命yeri 好明白佢哋鬧乜
佢哋嘅立場係 唱得少唔緊要 舞台centre時間多番少少就ok 點知又係墊底甚至有啲主打歌係冇 例子 red flavor同bad boy
唱得少centre少都唔緊要 只要MV screen time多番啲就收貨 點知都係最少
乜都少冇問題 個人活動多番啲就得 仆街 又係最少
呢啲情況我仲以為得多人團體/二三線團先會見到 唉
其實由16年開始已經係咁 都忍咗好耐 點知依家連團體活動都唔預埋佢 仲忍啲咩

我本命都係車厘，車厘對上個con solo部份係最長嫁，仲有得全體大合唱la la la la ,
我覺得佢都好開心，寫下歌又出唇膏，始終實力係無四個姐姐咁强，無辦法，但睇得出大家好錫佢

公司要捧人邊會真係睇佢有冇實力
yeri綜藝感好 咁多年咪一樣上得嗰2次綜藝 其中一次仲要俾個吸毒佬搞到個節目剪到鬼五馬六
本來每一年都同佢一樣覺得今年過得開開心心就夠 公司唔捧可能下一年就會捧 點知一年又一年 等到新女團都嚟緊

我覺得會有車厘自作歌出既，一齊等下啦

可能上兩年太幸福瘋狂有野睇，又要慢返下
RF之前其實個個都鬧SM咩都冇，飯名都出左3年先有😂

但你講既yeri上多d綜藝就真係要啦...佢去做mc一定ok

咪就係囉，最緊要佢開心咁咪得囉...
得閒作下歌，睇下書，同班frds 出去食嘢，做瑜伽咁又過一日不知幾開心....
四個姐姐師兄師姐又錫到佢燶....

講真嗰句.....
係未喺 $M入面做緊佢地個 manager 有料要爆先？
唔係既話就唔好 FF 咁多又話唔捧佢又乜又物啦....

我都明你點諗嘅，不過一個團體就係各自有自己擔任嘅角色，我又唔覺得一定要做centre先至好，壓力都幾大。最重要係有我地支持佢，佢嘅努力大家認同就好。
始終我自己覺得咋⋯⋯唔代表明所有人....呢d喺團入面嘅比較係無謂又富傷害性，本身無心嘅比人講講下變咗有芥蒂就無謂啦，咁先影響到車厘。

菜

不嬲都係唔cb就唔會有嘢睇架啦

cb都冇啦
$m唔休做咁

擺返叻啤粒project上去個數應該會好少少
不過$m對女團就

淨係俾韓國地址

7萬won 十二個月貴咗D 喎....
同埋好似淨係得個信封面係手寫你個名同地址....
至於係未真係歡寫... 又有邊個會知....

係點玩？12個月？唔係一封咋咩

我覺得未必歡寫哂
1萬人買咪1萬封

買12個月每個月有一封信同埋有張小卡...
封信實係佢寫完之後就印架啦...

所以有限量
算啦愛情係盲目嘅 我都係會課

哩個價錢咁不如下次con用黎買多兩件周邊好過

如果5個都寫呢??

咪又係課

你又啱

睇完都唔明封wendy letter咩玩法
如果係手寫真係想課

粗略估計係信封手寫 不過都係照課

跟住唔係好明要課邊種，有一次同一年，課一次有封信，課一年有十二封信？

yup 一個月一封

你諗住課邊個？

一年啦

慣咗

幾時先見到Wendy?

幾時先可以一齊去睇con 呀....

呢個post 玩咗成幾個月咁耐
終於都開新post 啦